尊重義士，唔好再話勇武同和理非係「各有各做」

得罪講句，話勇武同和理非係「各有各做」/「互補」既人，你依家咁講野同精人出口笨人出手有乜分別？

唔好用「和理非拎光環同民意支援義士」黎為自己開脫，事實係你膽怯懦弱，無要求你變得有勇氣，你地有家室事業要顧前線義士好明白，只係要求你認清自己既怯懦，尊重返前線既義士。

唔係想要求和理非班人要一齊衝，而係和理非果班人應該要有自愧怯懦既心，唔好好似依家咁樣覺得自己好有用好有幫助，事實係你地既幫助極少，如果你地有勇氣，6月9號已經晨早成功左。

你自己諗下，人地前面衝幾耐食幾多粒催淚甚至布袋彈，仲有人已死相諫，你遊行幾粒鐘就同人講係「各有各做」，在情在理都講唔通啦

以後講「我只敢行到呢度，義士加油」。